有冇人覺得拍拖偷食係必需？

唔偷食過點知自己係咪真係咁愛另一半？
如果食完都識番屋企咁咪即係真愛囉

各有各玩

睇黎巴打都領悟到世間真理

結婚呢啲out 晒
Modern 社會唔啱用

估唔到一出post就有知音人
我好感動

偷

你發覺完係真愛你真愛都唔撚要你啦on9

Agger
拍緊拖 偷食完 都照同果個人拍
證明好專一 真愛

所以一定唔可以比對方知
同樣對方都唔好比我知道

學到野！！

愛新鮮係人性

岩 另外叫雞揼骨果D都唔可以少

各有各玩唔算偷食
偷食係另一伴唔知嘅情況下食其他女
樓主享受背叛自己條女嘅感覺
換之言係唔背叛又點知自己原來係咁忠誠

簡直係荒謬

一係同條女傾好各有各去玩
隱瞞呢d嘢根本冇好處

你比另一半都有咁既言行咪得

聽過有個講法係唔俾對方發現咪唔叫偷食
仲有話結左婚人夫同人妻做sp
可以增進同自己另一半感情

無撚有錯
不過要做個負責任既男人
唔亂咁耶d病番去
套點都要記得帶
身體要定期檢查

等於「祈禱時飲酒」同「飲酒都會祈禱」

你咁諗我唔怪你
因為你仲未到覺醒
你知明白人性係鐘意未知
當你見到個小妹妹行過著住對小白襪
果種純潔清香斯斯然漂過
你好想知佢諗咩 身體究竟會點
就好似生係凡爾賽宮外既一朵花
果種新鮮又貴族既觸感
你會想試下杯花茶岩唔岩飲
同平時飲過既有幾唔同
最尾發現杯茶雖係好飲
但係始終比唔上屋企既湯
更外唔會比我呢種粗人欣賞
最尾你會選擇番屋企
始終屋企最好最溫暖

當你明白到我講咩你就會覺醒ga la

拍拖但有叫g

成班痴撚線

呢個思想好進步
我好欣賞
佢地都係偉大又負責任既人

啱呀
屌個西姐
男人屌女天經地義

收皮啦你 偷食正垃圾 唔好教壞人

呢位絲打
我明白你既不安同憤怒
但你要明白所有除左無能力偷食既毒撚
（雖然佢地會叫雞）之外
所有由男仔 要進化成 男人既過程
都會有/想有偷食史，係早定遲既問題
當然 越早越好 否則有仔女果陣就會好大獲
不過我可以為你保證 當男仔玩到咁上下會累會想承擔，
呢個時候大概係三十歲附近咁上下
就如同你廿歲比萬千MK仔寵愛
最尾想搵個乖仔埋單
而我地寵愛萬千港女後
最尾想搵個性格夾到既一樣

無話係咪必須 人人都唔同

冇關係
追求未知同偷食唔一定掛勾

你假設咗屋企或者女人一定會等你返歸
而你日日夜夜笙歌，偷食，仲要唔畀條女知道
偷食已經係背叛行為，根本稱唔上愛
你只係滿足人性慾慾望，濫用社會男人定義角色
搞一d咩都唔識嘅小妹妹，濫竽充數嘅死仆街

不過話唔定你條女出面唔少SP
條條SP又長又大，屌到你條女反晒白眼
返到屋企扮返乖乖女，繼續俾可憐性能力嘅你抽插
你根本滿足唔到條女，每個SP經驗豐富
佢D SP了解女性需求，又溫柔又操暴
唔似得自己條仔只係滿足自己慾望
對住d SP甘心情願被支配
同你仲要扮舒服，扮高潮
最後大家扮一個健全嘅男女關係

然而，你仍然覺得自己條女仲係屬於自己

屬於自己的只有自己
你現階段還是不明白
但我睇出你是有潛力的

屌你老母呀 臭鳩

咁呢個係人性

你條女出去周圍食你又o唔ok?

我一向男女平等
唔好比我知就okay

係因為你得唔到偷食對像既心姐，柒頭

上兩個星期發現一齊8年嘅男朋友偷食9個月，仲要帶埋返佢屋企見家長，依家日日訓醒都好想死

佢幾多歲先？
如果仲係廿幾我肯定講
係好正常既事黎

24

絲打好慘 點發現嫁

好多人有女朋友都去叫雞
唔係個個女朋友都肯口爆

不過呢個時勢唔好叫住

本人深表同情
但你男友仲係探索階段
未想穩定住

應該有個主 其他副 可以自由戀愛先健康

樓主搵條仔hehe咪唔算偷食

fd撞到佢哋出街，然後我先知

你既論點好奇怪
恕我跟唔上

無撚有錯
自古有能力既男人都係咁
一夫一妻只係保障能力低下既男人
可以傳宗接代
之後形成好多悲劇

Agger
出左家 偷食肉 都照信佛
證明好專一 真愛

Your name

我屌你老母啦 小心有報應

精神無出軌就得

唔好比我知就得。
如果有咪分手。

唔中過肺炎點知自己愛惜生命樓主快去

呢個正 背叛人應該有比人背叛既覺悟